大交合肯黑雨未牙屌 唔撚想返工牙

咁早起身同狗仔玩呀

工場果d黃雨就唔洗返架啦樓主

你唔好以己度人

好有心

大交合咩意思？

根據級別定義，「黃」色暴雨警告信號表示本港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過30毫米的大雨；「紅」色暴雨警告信號表示本港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過50毫米的大雨；而「黑」色暴雨警告信號表示本港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過70毫米的大雨。

大家交換合體

出面冇雨喎

咁都唔黑雨

紅磡火車站個的士站水浸

究竟吐露港要塞幾多次車

我個盤今日肯定停哂

我巴西架碌柒

紅色都冇

有聲

青頭囝